屌那星 咁既熱天氣仲要持續6個月 點挨？

好葡萄d有錢人直接去其他國家避暑

利申：地盤老

熱到想離開香港

今年端午節都未過就熱到好似七八月咁 痴撚線天氣

真心鄧你地辛苦

但今年遲熱左

今年遲熱左
一熱就好似7,8月咁

熱很死

換個角度諗 俾到你更大動力去儲錢移民

如果人人都心想事成⋯

今年天氣係真係好熱...

大家記唔記得過年著短袖...而家就日日起身就掛定酷熱天氣警告

要離開香港六個月唔難

但香港有商場 應該唔怕熱啦

我做野果度冇乜商場 好撚熱

琴日都已經34.5度 我想像唔到之後幾個月有幾熱

返工返八至六 仲要冇冷氣 好辛苦呀

好快熱撚過泰國 馬來西亞
冬天又凍撚過西伯利亞
做乜撚野事

冇冷氣點挨

幾度先唔洗返工？